人民日報—米蘭加油

中意齊上齊落